［集思廣益］想送個手袋比啊媽

就母親節，想送個手袋比啊媽，應該送咩手袋好，筆直around $4000。佢係師奶黎

唔好買手袋啦 個個女人唔同，一陣佢唔鐘意個款就死

4k内 質素又好啲既牌子有：
Toryburch
Michaelkors
Coach
Furla

YSL

4k最多買到個YSL卡片套

咁有冇其他野推介

佢應該唔識欣賞 ，btw thx

年紀、職業？

charles&keith 囉
又平又正 簡簡單單
4000一定有找